油塘仲有將軍澳線可以搭過去

唔一定要彩虹行過去
油塘行過去都得

人地封，你就唔反抗，順佢意行第二邊